
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Voir depuis le haut l ' ampleur du grand paysage stéphanois , percevoir depuis le bas les montées de la ville et « faire avec » les différents âges de la ville , sont les principes fondateurs du plan guide de l ' Atelier Ruelle qui guident aussi les prescriptions des fiches de lot qui en découlent .
Entity Name (Type) :: Atelier Ruelle (ORG)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Voir depuis le haut l ' ampleur du grand paysage stéphanois , percevoir depuis le bas les montées de la ville et « faire avec » les différents âges de la ville , sont les principes fondateurs du plan guide de l ' Atelier Ruelle qui guident aussi les prescriptions des fiches de lot qui en découlent .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Voir depuis le haut l ' ampleur du grand paysage stéphanois , percevoir depuis le bas les montées de la ville et « faire avec » les différents âges de la ville , sont les principes fondateurs du plan guide de l ' Atelier Ruelle qui guident aussi les prescriptions des fiches de lot qui en découlent .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ haut, grand ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication :: 1 :: [ haut ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Voir depuis le haut l ' ampleur du grand paysage stéphanois , percevoir depuis le bas les montées de la ville et « faire avec » les différents âges de la ville , sont les principes fondateurs du plan guide de l ' Atelier Ruelle qui guident aussi les prescriptions des fiches de lot qui en découlent .
No features found.

